殺人警隊和柒婆必有天遣，一定天誅地滅，死無全屍

殺人者死，是不變定律！！！

推